機場退好無，聽日再塞

雖然我 P 牌，會比人話鬼，但目標已達成，而家退出。
聽日我地一齊再出過，再停機我地再退 ...
再待一日，再塞過佢地 ...

好無，我答應你地，我放工一定會出 而家留真係用途唔大，留力等聽日

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear